可唔可以唔好係台上發言個陣叫口號

好唔尊重

同意呀，今日多人到入唔到遮打所以離遠企出邊，台上發言已經聽得唔清楚，附近啲人仲要嗌口號，心諗可唔可以等人地講完先

完全聽唔到台上面講緊咩
隔離又喺度叫

Exactly，嗌口號好但都要睇時候嗌

好多都係因為外圍聽唔到講者講野先會叫口號， 攬炒個次都係咁。算啦，手足都係出面太悶又咩都聽唔到所以想嗌下提高下士氣姐

又真，成日都要keep住提自己不指責